有冇覺過攬住女朋友個浸淫香訓好舒服

好安心既感覺

又淫香

聞到心愛既女仔香味會扯旗

你冇女

真人有女

醒下啦淫香
係你打完飛機洗手既洗手液味

從後攬住之後聞住佢陣淫香磨佢屎忽

我男朋友又係咁講
你哋男人諗埋啲野咁似既

樓主米你男友

樓豬日日開post ff係咩心態？

樓主A0

A09邊有女😂

攬住男朋友都係
利申 男

dllm

死機佬

我女友好大陣鹹香味

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

咪屈
佢無洗手

我男友條J都好大陣淫香 🤤

比d新意啦

我男友又係咁